
                      The Dark Knight Rises puede no alcanzar las alturas de su antecesor, pero es una conclusión épica digna de una trilogía que ha elevado el listón para todo un género.
        
            